JYP新女團出事了

唔講死老竇講咗死老母

導狗低汁到

我未PO過假料

上次wannaone 個單仲唔係fake news?

邊單冇印象

【#嘻哈歌手Zeebra出軌#】據週刊FLASH報道，人氣偶像組合#NiziU[超話]# 的成員Rima的父親嘻哈歌手Zeebra在8月15日在神奈川縣葉山的高級度假村與一名女性度過了三天兩夜。該女性並非是妻子中林美和。Zeebra的所屬事務所回應，女性「只是朋友」。

老豆關佢鬼事咩

【＃嘻哈歌手Zeebra出軌＃】據周刊FLASH報導，人氣偶像組合#NiziU [超話]＃的成員Rima的父親嘻哈歌手Zeebra在8月15日在神奈川縣葉山的高級度假村與一名女性度過了 三天兩夜。該女性並非是妻子中林美和。Zeebra的所屬事務所回應，女性“只是朋友”。
25日，Zeebra更新SNS並進行道歉。

上左韓國熱門

妖==

點